[
  {
    "complication": "low",
    "questions": [
      {
        "question": "1.В чем измеряется ширина элемента относительно размеров view port?",
        "answers": ["px", "rem", "%", "vw"],
        "correctAnswer": "vw"
      },
      {
        "question": "2.В чем измеряется ширна элемента отностильено размеров view port?",
        "answers": ["px", "rem", "%", "vw"],
        "correctAnswer": "vw"
      },
      {
        "question": "3.В чем измеряется ширна элемента отностильено размеров view port?",
        "answers": ["px", "rem", "%", "vw"],
        "correctAnswer": "vw"
      },
      {
        "question": "4.В чем измеряется ширна элемента отностильено размеров view port?",
        "answers": ["px", "rem", "%", "vw"],
        "correctAnswer": "vw"
      },
      {
        "question": "5.В чем измеряется ширна элемента отностильено размеров view port?",
        "answers": ["px", "rem", "%", "vw"],
        "correctAnswer": "vw"
      }
    ]
  },
  {
    "complication": "medium",
    "questions": [
      {
        "question": "1.Методы какого объекта, позволяют проводить манипуляции с классом элемента?",
        "answers": ["styles", "class", "classList", "innerText"],
        "correctAnswer": "classList"
      },
      {
        "question": "2.Методы какого объекта, позволяют проводить манипуляции с классом элемента?",
        "answers": ["styles", "class", "classList", "innerText"],
        "correctAnswer": "classList"
      },
      {
        "question": "3.Методы какого объекта, позволяют проводить манипуляции с классом элемента?",
        "answers": ["styles", "class", "classList", "innerText"],
        "correctAnswer": "classList"
      },
      {
        "question": "4.Методы какого объекта, позволяют проводить манипуляции с классом элемента?",
        "answers": ["styles", "class", "classList", "innerText"],
        "correctAnswer": "classList"
      },
      {
        "question": "5.Методы какого объекта, позволяют проводить манипуляции с классом элемента?",
        "answers": ["styles", "class", "classList", "innerText"],
        "correctAnswer": "classList"
      }
    ]
  },
  {
    "complication": "hard",
    "questions": [
      {
        "question": "1.Какое из перечисленных ниже слов не является зарезервированным словом в JavaScript?",
        "answers": ["default", "throw", "finally", "undefined"],
        "correctAnswer": "undefined"
      },
      {
        "question": "2.Какое из перечисленных ниже слов не является зарезервированным словом в JavaScript?",
        "answers": ["default", "throw", "finally", "undefined"],
        "correctAnswer": "undefined"
      },
      {
        "question": "3.Какое из перечисленных ниже слов не является зарезервированным словом в JavaScript?",
        "answers": ["default", "throw", "finally", "undefined"],
        "correctAnswer": "undefined"
      },
      {
        "question": "4.Какое из перечисленных ниже слов не является зарезервированным словом в JavaScript?",
        "answers": ["default", "throw", "finally", "undefined"],
        "correctAnswer": "undefined"
      },
      {
        "question": "5.Какое из перечисленных ниже слов не является зарезервированным словом в JavaScript?",
        "answers": ["default", "throw", "finally", "undefined"],
        "correctAnswer": "undefined"
      }
    ]
  }
]
